Rico 哥搵次試油門反應可唔可以等個轉數跌返再試

你正常試就跌轉數先踩第二下
Sport 3度就連續三下

你做咩質疑rico哥

你憑咩質疑rico哥

你攪咩質疑rico哥

就係唔洗等就處理到呀

Sport+加三度係佢自己個人都加三度，你唔識野就死開

要拎返個感覺 係咁嫁啦

無錯 加3度係講緊佢隻手 唔係講緊個pedalbox

Pedal box 提示器

pedalbox核心組件就係司機隻腳
配合埋pedalbox用係有加乘

就好似d果汁店賣果汁咁
都要落糖黎帶出果汁嘅甜味

林寶都唔夠pedalbox+ Lexus黎

大發仔裝完快過麥拿倫

火車裝完可唔可以快過小明

快極咪又係火車

火車原裝感覺唔夠好

裝落巴士會點
本身好似幾大turbo lag

雖然馬力好大 但因為用電子油門 都係會有遲緩問題